頭先一號風球都咁L大風...

我懷疑呢個風個威力可能仲勁過天鴿!

個風快到呢!!! 樓下已經橫風橫雨了, 大交合仲唔掛8號仔嘅?!

嘩屌, o的風已經大L到係度狂吹口哨咁, 做乜勁!

東區撚表示好撚大風

好大

你又係東區撚

東區 而家細番d

個風好似唔係點行住, 似係係度增強中, 跟住可能爆升, 小心關好門窗穩陣o的!

咁都仲未掛8號, 大交合真係CLS.

啱啱諗住就o黎落番三仔, 開隻窗透下氣, 點知, 嘩屌, 仍然大風到呀,,,,,,即刻關番隻窗, 費事爆玻璃!